【更新】緊急集合地點

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

4/10/2019 1630 更新

打漏左

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

邊度

推

Tko究竟係popcorn定新都

why not both?

有無黃大仙友係到
黃大仙會唔會係 蒲崗村道鳳德道
十字路合比較易集合到人?

Both都得

改做第一集合點？
定改做第二？

黃大仙廣場 龍翔道 一定重狗
101果日都好難集，同埋比狗分散左兩邊

見你上個post又唔同問下啫
咁有冇話邊個做第一地點？

推佢老

建議 蒲崗村道鳳德道十字路口集合
黃大仙友討論下

馬鞍山友唔出沙田可留馬鞍山

將軍澳咁大 不如就兩個集合點？

大埔呢？！

Ok!

幫推

大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／

ok

寫凰德公園好唔好？

push

中山公園極近狗屋喎

改邊度好

PUSH

沙田新城市廣場都係六點拉閘

仲有尖沙咀梳士巴利公園

冇人住個頭

何文田撚去邊

Tui

screencap and backup

今晚 20：00

Push

push!!!

點解唔沿用黃埔?

推上頂頂

P牌推

同問
黃埔好多理大人
set做馬頭圍咁遠好難搞
set番左黃埔仲可以搞紅磡/落tst

請問尖沙咀有無？

今日一定要出，因為今日唔出。

林奠會話蒙面法成功止暴制亂

今晚一定要18區蒙面開花

今日唔係End Game 但今日一定要出黎

如果青衣城關左
去海榜?

落馬頭圍

自己區見

and share

油麻地可以去邊

再改sor

馬頭圍加埋紅土同九龍城人 黃埔對於土瓜灣/九龍城人嚟講好遠

咪撚改啦 改左九龍城人去邊 沿用啦

7.21
8.31

加個 黃埔去聚寶坊

記得係搵目標 唔好諗住佔領

再推先

推!
香港人 已經到左緊急既時候喇!

運動場有枝支那旗
唔好拆呀

各區集合再會師？
有d區可以先gather再睇邊個區變戰場幫手
上次國殤深水埗其實冇乜狗
浪費咗成堆手足
爆完黨鐵政府合署
就可以去其他區其實

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

有啲區出成3個集合地點驚唔驚啲人唔知去邊，會唔會太亂

推上熱門 全民感冒

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

係順序黎 第一冇先第二

光復香港 時代革命
驅逐共匪 還我香港

推啊

大家要去銀行攞定堆現金旁身，和去超市掃罐頭及乾糧，買定蠟燭、水等準備好隨時水、電、煤停止供應，因為各發電廠、分區配電站等可能會被攻擊，到時大廈的抽水泵也會停運。

太散啦，pop corn做first priority

有無東區撚啊

今晚同聽日一定要出，如果少咗大量人林奠就會話成功止暴制亂

重點目標係政府建築

1650 更新

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
土瓜灣何田文九龍城：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
紅磡黃埔：聚寶坊
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

p牌照推

召喚粉嶺撚

聚左人落場再傾

海港城： 關我撚事？黃金週爽YY

唔留返李嘉城？
黃埔呢
馬頭圍嗰邊應該極多廢老新移民

今晚太古城見？

元朗加埋元朗廣場？

出嚟丫

土瓜灣何田文九龍城：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
紅磡黃埔：聚寶坊

盡量避免撘車

深水埗：長沙灣廣場

速推

九龍灣去邊

九龍城土瓜灣留馬頭圍亞皆老街是但一個
黃埔何文田紅磡加返李嘉城？

紅磡係同土瓜灣一齊呀
啱啱tg改左係土瓜灣遊樂場集合

推！！

。

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

1650 更新

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

樓主麻煩一陣再出多次post

紅土tg 改左地點

唔該曬

Latest 集合點， 今晚 20：00

Tg

紅磡何文田都應該去黃埔近啲？

改咗邊度

fc？

今晚目標？有無攻略

不如紅何土中心點集？因為馬頭圍位置靚D

西區認真中山公園？
冇路走架喎

今晚??

今晚一定要出！

出

有冇人知今晚至到幾點

唔好咁亂， 大家淨係 follow 樓主既回覆睇地點

睇tg話yoho 6點閂，咁直接大馬路見?

聽日18區商場和你唱 旺角太子油麻地 始創中心代表

禁le個點樣？

紅字即係咩？屌睇唔明

大家cap圖backup

721831101

馬頭圍同土瓜灣遊樂場相距唔太遠 馬頭圍聚唔到人 土瓜灣遊樂場球場集合 幫幫手改

邊有人答到你㗎， 出到嚟執生㗎嘛。

官逼民反

應該係更新咗嘅地點

咁上水去邊到 大哥

1705 更新

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場(球場集合) ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

荃灣唔建議荃灣公園 好易包圍 難走

記得係快閃

你咪唔好出囉

因果由國 容港治己

上水粉嶺係第一粉嶺遊樂場
麻煩改改 /粉嶺上水公海group

唔好咁亂， 大家淨係 follow 樓主既回覆睇地點， 今晚 20：00

即係太古冇？

沙咀道運動場成個困獸鬥咁 好難出入

幫你推推, 新紅gay 真係好仆街, 係咁關商場

時間: 4-6/10 周五六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場(球場集合) ／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

加埋今日啦下嘛？
仲等聽日先出？

降溫post ! 五毛確認!

無人話過今晚係最後一戰，大家幫手拉低以下呢個 post，記得不推文

唔好再吹風今晚就係終極一戰，會害死晒啲前線

推
要啲C9知發生咩事
We connect

推！

九龍灣:德福

美孚可以去邊

咪撚去中山公園呀 西區全部死路來

pish

當區公園集合啦

青衣公園好過青衣城

上水： 上水廣場／彩園廣場

第一集合地點上水廣場
第二集合地點彩園

第一唔得先去二

求西區手足建議...我都唔知可以去邊

上水廣場/彩園廣場

大埔啊

不如西區全部留喺屋企做鍵戰
西區極高危 人口又少

今晚定聽日

一個區咁多地方即係點？

收左工快d番自己區啦！

廣傳出去，叫手足 9 點前都唔好阻塞主要道路。塞死曬，手足返唔到自己區去支援。

西區改在做西寶城

西區改左今晚西寶城

first priority/second priority
第一唔得先去第二第三

第一個閂左/清場就去第二個，如此類推

P牌推唔郁

點解仍然無彩虹集會呀
彩虹堵 黃大仙 西貢 東九龍 塞晒

觀塘區首選嘅apm 6點拉閘

唔知點解我有少少嬲。

push push push

agger 黃埔紅磡去馬頭圍同亞皆老街太遠了

唔係淨係你，今日好多香港人都好憤怒好唔開心

轉遊樂場？

但柴灣公園隔離就係狗居

觀塘邊度好 apm六點收皮

粉嶺遊樂場呀！

咁多地點

樓主， final 喇， 無時間喇。

改左土瓜灣遊樂場 紅磡人上嚟啦 唔好分咁散

推佢老母

今晚就讓革命之火燃燒

［戰略＆心態］蒙面法唯一應對方案，請廣傳

全部人再用wtsapp share出去

上水係去粉嶺遊樂場呀！Facebook group有講

紅字係咩意思

今晚就讓革命之火遍地燃燒

更新左

推推推推推

表示著波衫帶埋粒波，有無人一齊打波

我馬鞍山友，真係唔覺得馬鞍山夠勇武，又未試過係馬鞍山打，零經，又有狗屋，真係好危險。
其實最後馬鞍山都要同沙田會合，錦不如沙田算啦。

推呢個 集中集中

望到你樓下個回覆先記得隔條馬路就係狗屋喎，隨時好似十一黃大仙果日咁成堆防暴等大家

推一推

西變話8半去西寶城

西區要西寶城

tui

觀塘係咩事
apm貪佢會落閘？
觀塘遊樂場貪狗竇係隔離？

V walk商場關門

清共黨 靖國難

《香港臨時政府宣言》

wtf?

咁去邊

係咪最新update?

點解無尖沙咀區？

有無得令尖沙咀d商場關門 好撚多蝗

暫時係 有手足有其他建議 未得閒整合

又一城呢！？

記得掃球

今晚要遍地蒙面

上水唔係去上廣，去粉火

驅逐共匪 香港獨立

認同，最多商場酒吧餐廳

咁少人住 去其他區

最撚大鑊係馬鞍山同沙田距離幾遠。基本上佢斷馬鐵再封路，我地響沙田係返唔到馬鞍山

pppish

粉火即係邊

啲舖4點就開始

冇錯 要預斷網斷交通

我覺得分開好似好啲，因為出沙田始終要坐車，
起馬鞍山起麻易走啲呀，快閃姐，唔係同佢企定打啊

咩集合地點都係建議 唔好理咁多 出左自己果區 就會見到自己友 今晚 18區開花 我地布野再可以輸

推行動post

次次都無尖沙咀份。。。明明爆眼係尖沙咀警署

推
推
推

紅色地點咩意思？

又一城依家好多學生聚集

一禁即反 絕不妥協
光復香港 時代革命

利申 尖沙咀返工

香港係大家，唔係呢班人同背後政權

要俾佢睇下我哋香港人有幾硬淨！

香港人加油！

Ssp vwalk而家有無人

啱啱係公司聽到話apm會6點閂喎
成間bank嘅人都走緊

小心DDOS

西變話8半西寶城

帶口罩呀，全部放工放學帶翻上個口度呀

北區channel 話取消喎, 跟lihkg

來吧

荃新天地，Yoho 20:00 close

趁仲推到

要帶魔法水去解喝，衝散對方隊形

大埔呢

唔知狗屋會唔會乾燥呢

Why no 彩虹
黃大仙區不能搞地點

今日一定要打狗救人

葵芳有無人去? 有d list 無 ge

唔係呀
土瓜灣何文田九龍城紅磡 改做土瓜灣遊樂場

上水重地，好多蝗返回大陸

22區

1733 更新

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場(球場位置)／
黃埔：聚寶坊
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

1734 更新

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場(球場位置)／
黃埔：聚寶坊
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
粉嶺及上水： 粉嶺遊樂場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

觀塘 APM 6點閂門

會唔會有人唔帶Gear

西區唔去中山！！！
西區唔去中山！！！
西區唔去中山！！！

西寶城2030見！

推呀

西區唔去中山公園啊

西友8半西寶城

有冇人有德福消息

今晚18區起義之全民火魔法師

西寶城叫好過中山 不過地勢都係垃圾
我係西區撚就出中環算啦 起馬人叫多小小

你呢4個月訓左？

想full gear 但被俾狗捉

#手足提供
#商場資訊

以下商場均準備1800關閉：
(持續更新中)

港島區：
- 中環IFC
- 金鐘太古廣場
- 銅鑼灣希慎廣場
- 銅鑼灣世貿中心
- 銅鑼灣Sogo

九龍區：
- 九龍灣Megabox
- 觀塘APM
- 尖沙咀K11廣場
- 尖沙咀Sogo
- 尖沙咀The One
- 太子Moko
- 旺角奧海城

新界區：
- 沙田新城市廣場
- 元朗Yoho
- 屯門Vcity
- 葵芳新都會廣場
- 荃灣愉景新城

1710 銅鑼灣利園部份商舖關閉
1718 荃新天地多間鋪頭落閘
1720 大埔超級城及附近商舖開始落閘
1723 黃大仙北館 巴士站出入口只淨單門出入，其餘上鎖同扣
1730 上水廣場全部落閘
1730 九龍灣淘大部份商戶自行提早收工 吉野家六點收
1730 荷里活廣場 多間商店落閘

source：tg grp

2000點

Push 無左連登就跟哩個地點

香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命
香港人，革命

西區唔好去中山公園，嗰度走唔到㗎，你一係就跳落海，一係就送頭

但相對馬鞍山大家熟路易走位

利申門口已出只係唔知去邊好

係咩真係每區都夠人先，而家諗緊邊區

1747 更新

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：長沙灣政府合署／長沙灣遊樂場／楓樹街遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場(球場位置)／
黃埔：聚寶坊
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
粉嶺及上水： 粉嶺遊樂場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：西寶城／中山公園？
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

提早收工
似乎有所準備

一定要快閃唔可以留守

利申馬鞍山人出沙田

有無上水tg group？

宜家出沙田定留mos?

Hong Kong needs international support

誅除共黨 獨立香港

收到風話太古廣場收6點

有無九龍灣？

出面有Po，入去講

up

有冇依家響ntp既手足 聽講正街開始趕車

有 德福

detail？德福邊度？

有無紅工tg link?

黃大仙已經有好多架狗車出沒

街坊落街食糖水？踢拖徥唔得

觀塘where

車公廟入金獅花園條路啱啱有狗車

太古究竟有冇？太古冇就要落柴灣

九龍灣去德福定去KT

西區改山道或者山道會穩陣d, 中山公園隔離就係中聯辦，極多狗

西區: 西寶城 first choose

你地有冇帶gear
利申 冇 剩係帶左口罩

set deadline
過左deadline就唔再改
咁樣改落去好亂

或者山道
中山公園太近中聯辦

德福啦 淨間冇車搭啊

出咗新城市
啱啱又唱肥媽

太古：太古城中心／鰂魚涌公園／

睇唔到？

洗唔洗帶裝㗎今晚

觀塘遊樂場隔兩條街就狗竇 想點

冇紅字即係點？我以為冇紅字等於今晚冇

仲好 夠明確

Apm已落閘

紅字姐係更新咗既地方

Thx巴打

將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／

新都城狗屋隔離咋喎

觀塘apm閂6點呀！觀塘要轉場啦

青衣城有機會閂 啲鋪落哂閘

Pushhh

屯門牛去晒邊

頭先唔係仲有屯門市中庭嫁咩

何文田全部唔就腳點解唔愛民商場

其實點解ssp要v walk
個場根本好難走

#手足提供
#商場資訊

以下商場均準備1800關閉：
(持續更新中)

港島區：
- 中環IFC
- 金鐘太古廣場
- 銅鑼灣希慎廣場
- 銅鑼灣世貿中心
- 銅鑼灣Sogo

九龍區：
- 觀塘APM
- 尖沙咀K11廣場
- 尖沙咀Sogo
- 尖沙咀文化中心
- 太子Moko
- 旺角朗豪坊
- 旺角奧海城

新界區：
- 沙田新城市廣場
- 元朗Yoho
- 屯門Vcity
- 屯門市廣場
- 葵芳新都會廣場
- 荃灣愉景新城
- 荃灣千色匯
- 荃灣荃新天地

1710 銅鑼灣利園部份商舖關閉
1718 荃新天地多間鋪頭落閘
1720 大埔超級城及附近商舖開始落閘
1723 黃大仙北館 巴士站出入口只淨單門出入，其餘上鎖同扣
1730 上水廣場全部落閘
1730 九龍灣淘大部份商戶自行提早收工 吉野家六點收
1730 荷里活廣場 多間商店落閘
1744 柴灣新翠商場部分商店拉閘
1746 銅鑼灣時代廣場大部份商店落閘
1751 九龍灣德福廣場大量鋪閂門
1757 西寶城大部分鋪頭落閘
1800 東薈城大量商店閂左
1802 南昌v walk 大量店舖落閘
1802 太古城商鋪落閘

source tg grp

I have copied this information to my device, so that I know where to go even when there is no LIHKG.

中環人叫緊HK人反抗

青衣友留青衣啦 出到嚟再搵地方集合

南區仲傾緊

中環要去邊？

可能出荃灣

青衣冇咩目標
最後都係唱歌叫口號
應該都係出去

大埔超級城落閘 大埔友去邊？同埋有冇大埔tg？

觀塘apm收皮，遊樂場係狗屋隔離

推佢老母！

紅色係集合點?

其實會唔會太多地點太散
一少人就好易比狗捉

可以考慮裕民坊上少少既月華街遊樂場

紅磡土瓜灣分開
紅磡去黃埔

土瓜灣九龍城 建議 亞皆老街球場
因為出面迴旋柱，天橋係三路交匯
東西九龍嘅要道，塞咗影響好大
同埋 亞皆老街球場 四通八達 向南落土瓜灣
向北上九龍城
馬頭圍道遊樂場得一個出口
封咗走唔到

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

我講左 唔洗2條街 過條馬路已經係

紅磡去返黃埔好過..
山長水遠咁去土瓜灣

sorry唔係好識d路名，會展去交易廣場多狗車

商舖提早關門，
小心建制議員辦事處有伏兵。
經過10月2日晚遍地開花，小心 popo 有部處

紅土根本2個
中間隔住個工業區
夜晚冇咩人

西九龍？

黃埔係咪聚寶坊

西環係西寶城

麻煩樓主西區改西寶城

重要 推

P牌推唔到

觀塘海濱？

西環友8半西寶城！

黃大仙冇人既？

太古又玩hard mode? 無第度揀咩

太古最好太古城廣場對開 個到自多中產

觀塘 九龍灣去邊？

銅鑼灣街坊去晒中環？

有西柚呼籲去西寶城，唔好去中山公園
利申：真西柚

屯門牛去左邊？市中心關左

推到繼續推

光復香港 時代革命

看

pppush

仲去中山公園 一去到就比速狗打了

推吖！屌！

坐言起行。
我們不是說了算。
《禁蒙面法》我們不怕。
《緊急法》我們也不怕。
我們有的是群眾。

作戰到底，全民三罷!

*******************************************************

全民起動 三罷民意調查
「跨界別抗爭籌備組」 「學界 」「18區聯合群組」 聯合新聞稿

(即日發布) (香港‧十月四日) 跨界別抗爭籌備組、學界及18區聯合群組發起覆蓋全港跨職能、跨界別的全民調查，收集市民對三罷組織及行動的意見。民調由十月三日下午六時開始，截至十月四日早上十時，已收到逾二萬一千個有效回應。民調將於十月十一日中午十二時結束，我們將會按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

過去四個月，香港人發起過無數遊行和集會。一百萬人上街，二百萬人走出來，前線手足勇武抗爭，但四個月的血與汗，換來的是對話公關騷、警察以實彈向香港人開鎗。港府不但漠視民意，更伙同建制派妄圖透過《緊急法》頒佈《禁蒙面法》，實屬藥石亂投、飲鴆止渴。

五大訴求，缺一不可，我們需要一個全民參與，對政權造成最大壓力的武器。這個大殺傷力武器，就是透過全民罷工，去癱瘓經濟及社會各種系統。民間過去兩個月曾發起罷工，惜功虧一簣，終其原因，是欠缺詳細規劃及民間連結。因此，我們希望透過民意調查，諮詢民間對三罷細節如啟動機制、行動模式、受訪者願意參與的崗位及程度等等。

市民可登入 填寫問卷。我們將會於調查結束後公布結果，並按照投票結果聯合公民社會，訂出行動綱領，並會透過商討日及網上公投，得出有民意授權的三罷方案。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可!

跨界別抗爭籌備組: (TG: FB: )
學界
18區聯合群組 (TG: )

二零一九年十月四日

*******************************************************

補充資料: 「跨界別抗爭籌備組」包括以下界別:
公務員 / 公職人員 -
金融 -
資訊科技 -
醫護 -
牙科 -
建築及工程 -
社福 -
零售 -
會計 -
運輸物流 -
教育 -
航空 -
廣告 -
旅遊 -
物業管理 -
行政及人事管理 -
法律 -
藝術及文化 -
酒店 -
市場營銷 -
飲食 -
康樂及體育 -
地產 -
設計 -
音樂 -

北區堅係粉嶺遊樂場？我見有人去上水廣場

好緊張

屯門乜情況？

Up

麥花臣唔見有人？

東涌加多個東涌北公園 如果東薈城封左 住映灣園果邊既手足會好難去

推 btw 觀塘可以去邊

我都想問北區係上水定粉嶺？見到喱張文宣

葵芳開始多人

打錯

黃埔有集會

想知今晚要有咩裝
平時和理非去有不反對既遊行,淨係得個口罩

觀塘可以去邊

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

mk仔而家係咪去南昌

紅字咩意思

德福得好少人而家
集中德福定淘大

有無人知依家上水點出中環

黎緊，黃埔咩位

去第一個地點先定去紅字地點先？

Please update 九龍灣德福

土瓜灣係土瓜灣遊樂場 唔係亞皆老街 唔係洋葵樓

唔好唔記得九龍灣！

九龍灣？

推了

問過，話兩邊都有，但大家最後都會行去上水火車站

南區之友去晒邊

九龍灣德福！

同問，有PO話聚寶坊收咗皮，而家轉咗去邊

大埔有咩地方可以搞
超級城店舖大部分關晒
又無理由圍狗屋

香港獨立

沙田友 新城市見

唔係始創唱歌咩

一步都不能再退

長沙彎公園無人既 得果小貓幾隻

元朗而家係邊個位？Yoho無人

快d過黎集合啦

麥花臣咩情況?

黎緊

長沙彎公園

有無人知黃埔同紅磡而家咩情況？諗緊去邊到！

觀塘人去邊

快來快來

我地係觀眾席

黃埔去邊呀

聚寶坊

但我唔知而家情況係點

天水圍見 有少量藍色口罩 如需要 可pm

北區柚可以去邊?

集合地點附近有職員拆緊欄杆收埋

鞍誠街係咪去新港城條天橋下面嗰個？

聽日開始全民戴口罩直至另行通知

紅磡去黃埔
土瓜灣九龍城去亞皆老街球場

柴灣啲人喺邊

上環行路去安唔安全

北區好和平

Ok 等陣見

觀塘去觀塘遊樂場即泳池

葵芳今晚有無？
無既話荃灣有無 ？

咪撚集係黨鐵商場或其出口附近呀！一封站，popo落車就可以打撚死你地

轉咗去土瓜灣遊樂場呀
煤氣鼓附近呀

暫時安全

油尖旺：麥花臣球場既人轉哂去朗豪坊

大埔無乜人

出面咁熱,直接商場集合,合法行街

黃埔係咪唔再去聚寶坊？

土瓜灣果邊好唔就腳喎

會去邊

紅土咩境

紅土係咪真係有人去
好小消息

大馬路 又新界 小量人群

出黎呀！

大馬路 又新街 小量人群

旺角無人？

尖沙咀既人出黎呀！

尖沙咀梳士巴利花園
時間：晚上8點
形式：用各種不同方法蒙面

同問 有冇tg

唔好封路住，出唔到嚟呀

元朗冇人？

楓樹街幾隻手指數得晒
出黎呀你地

九西可以去邊

義士提醒大家小心:「Tvb剛才18:23分影到卧底左手綠營光帶已混入銅鑼灣扮示威者，大家攝褲呀！快forward to 其他tg」